[NBA][時代革命][靜靜地贏][Welcome Timmy] cc馬刺球迷專區 55

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

啱啱開個個錯number

好眼訓

時代革命

光復香港

@伯母很忙

新po 留名

lm

香港要贏啊

我重申，伯母很燈

不服來辯

all right

上水啦咩

刺撚們要齊人睇揸ass爆發年

要睇禾刺收成期牙

上聯 - Ass帝 小白 芹草 歐銀 白腸

下聯 - 毛巾 冰科 意粉 Tyles 美圖

「馬刺‧禁區模範生」
1 min ·
公鹿發展聯盟下屬球隊Wisconsin Herd證實，馬刺集團執行長R.C. Buford兒子Chase Buford將接受邀請，成為球隊新任總教練。

此前Buford分別在老鷹與76人兩隊發展聯盟下屬球隊擔任助理教練。

Source：

即係咁，畀下臉，有歐銀點解無我羹

唔關我事
我改唔到

芹菜

二年級生

有咩新朵

而家啲新秀未畀人玩過就想上位

好似係單打教科書

窮dwade

報到

幾時有波睇

10月… 波波要湊白仔打國家隊好忙

唔知打完國家隊白仔會進化到點呢

唔係講nba ，las Vegas個summer league都殺，仲有世錦賽

牙科個身又科咗。

「…但是我覺得我們做得不錯…（因為我沒有被交易）」

唔好ff啦 邊有人想要你

金州

「…但是我覺得我們做得不錯…（因為毒瘤被交易了）」

個個正職都係9up

仲有邊個未練成9up

啲新仔

天氣羹唔識9up唔好諗住上到一隊

pop: hold my beer
連會員都練成鳩up 180以上啦

悟性高，好快學到。

no 9up no chance

毛巾：no 應肚即飛 no chance

我認為我做好我的工作以及他們交付給我的任務，我很開心能獲得這樣的機會，但是當時Dejounte只有19歲，他們除了釋出我別無選擇。Pop是很棒的人，被釋出後我本來想簡單和他握個手，他卻上前擁抱我，我也抱了回去。那種感覺很奇怪，因為他是決定將我送回歐洲的決策者，但是他叫我用力擁抱他，就是那個時刻他贏走了我的心。

(Nicolás Laprovittola)

今年29歲的Laprovittola本季在西班牙場均17.2分2.5籃板6.4助攻，幫助球隊睽違四年之後重返季後賽，全票當選今年西班牙甲級聯賽年度最有價值球員，季後也被年度冠軍Real Madrid高薪挖角。

Laprovittola曾在2016-17球季短暫效力馬刺，場均貢獻3.3分1.6助攻。

Source：

we will see

當時幾鍾意佢，無奈真係無時間比佢上場，用唔著人就好應該放人走唔好浪費人地時間

當時其實真心唔差

冇人想學

精誠所至，金石為開！馬刺最傳奇之處 就是能培養出像Forbes這樣的人！

又有冰科飛機文

不過話時話
其實垃圾刺抽下抽下都抽番唔少天賦番黎

堆“天賦”球員都係人地唔要先執到，擺明有明顯缺陷啦，好似屎忽仔當年就話佢太瘦易傷，結果

幾睇好kj
只要佢肯不甘於做個3d嘅

同埋唔係個個都呀科咁個幾月就泵得漲自己個身

第一季做到合格3d先再算啦，變到屎綠咁已經大把球隊爭

佢個樣真係好撚似呀龜

DDR d三分

咁你又講得啱無ass揸同芹菜都係易傷
白帝就大齡
三文治就太瘦
迷你🐢就技能太單一
但係馬刺用人地補綠葉嘅籤揀左幾個有主力天賦嘅人喎
點都算有賺啦

依加講法係怕佢太安於做3D

唔止安於
係樂於做3d

都係射返2分算啦

有返基本嘅3分都要嘅

好多都係跌落黎

你數少咗

落選代表聖城咖哩

btw，原來牙科同我同一日生日

又係時候點一點名

迷科煮席 1

距離白帝登基仲有兩個月

講起白帝，冇得打美國隊

見到PF, HAYES我淨係諗起CHUCK HAYES

其實我唔明
都all time點解能力值都可以有變化
上年98今年97

柒撚懵懵

屌你老母，好撚嬲，出黎又係廢話

想睇波

Derrick's ready to get to work with USA Basketball! 🇺🇸

白帝

上陣時間應該唔多

有得打已經好好
遲吓搶埋個正選返嚟

佢應該會跟翻Gino 嘅角色

Timmy已經告訴其他助理教練他是所有人之中唯一不會被開除的。他是對的，就算他什麼都不做，單純坐在板凳上喝茶，Pop也無法開除Tim Duncan。

(Steve Kerr)

Source：

Tim Duncan對執教工作一竅不通，我也不知道自己為什麼要雇用他。我想是他為我付了19年的薪水，現在我不得不還錢。

(Gregg Popovich)

Source：

笑撚到仆街

打工皇帝

痴鳩線 呢隊波專出9upper

痴撚線

仲以為淨係揾佢做陪練

都唔夠人

打得較短時間都可以有咁功力

廢老又想呃人工

廢老想呃人工

好撚正

9up刺

Shocked News [Confirmed] No 9up No Starter

Push

我無嘢講

新人留名

歡迎
雖然P牌但只要係刺撚就有計傾

另外合金麻煩上水報平安

就甩p了 cd-rom果陣都有追開post

咪而家有P牌制度

乜

有 上線少過90日

歡迎講加入迷白黨

請

一早迷白了

禾白人氣好高

洗乜講

仲有新人迷刺

黑色任買

迷刺就唔係第一日 入post就係新人

馬刺經常隱形

而家冇咩人鍾意馬刺呢啲low pace打法

見你話做咗cd rom一排，識哂啲花名未？

都認得大部分

wtf

歡迎新人

考核題：
以下那個是魚腩刺真核？
A.科 B.白 C.ass D.草 E.其他(請註明)

<廣傳>8月13子時18區燒衣祭義士

唔撚理 一定係B

垃圾

冇ass揸先係未來

濟公分身？

我係到播

標準答案：B
滿分答案：馬凱倫

25格...格

真

一定係凱倫巴

廁狗好小器又鐘意cap圖 bin C

馬海倫唔係度你都有足夠能力頂住個位

Gay

老總一定唔會比

馬巴
伯母
得其一可得天下

ching sick ball

一個二個假迷白，丁咗幾多次第八張相

記住睇波時間

我已經一滴都無

唔係6號咩

白帝得咁少

假白迷

禿頭你做咩嘢

打咗畀廢老pop問做咩轉走白帝number未

但求生生性性,唔好輸俾反骨仔

Popovich:

Timmy:
1個t
Timmy:
2個t落場

冇人祝DDR生日快樂

毒撚嘛

Ddr好慘

話說會然ddr去左邊

波波

廢老

買15號

我得兩隻豬emoji可以揀

update apps 先有

幾時開季

其實毒撚一個更開心

廢老：Why are we still here? Just to suffer?

白帝帶二軍統治美國國家隊
叔叔不行了

白帝出精

唔打啦唔打啦

稱帝

睇完白帝打美國隊側拍

要拿頂薪了

屎忽巧驚驚

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

轉打中鋒

好似勁左 係唔係錯覺

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔倒嘅！

應該係aggresive同smooth咗，啲skillset啱啱呢季都有見過

係差外線

條片都有兩球3分睇下不過冇咩代表性

禾射撚咗出嚟

第一下已經射到一地都係

Derrick正在變得越來越好，和這群全國最頂尖的籃球員競技正是他最需要的藥方，我認為他會有不可思議的一年。

(Gregg Popovich)

Source：

難得冇9up

禾白爆發年

Breaking News

Bleacher Report資深記者Ric Bucher轉述美國隊選訓會消息，訓練營結束後，Derrick White將會隨美國隊前往Las Vegas進行下一階段的集訓，這也表示White將受到拔擢，從培訓隊進入美國隊20人名單。

培訓隊總教練Stan Van Gundy表示，White是這兩天練習賽兩隊表現最好的球員。比賽當天受邀觀戰的Bucher則表示White今天帶領培訓隊和美國隊鏖戰長達十分鐘，在場的所有教練和選訓人員都對他留下深刻印象。

Source：

目標係全球

白帝可摸耳吾巧貢勁，垃圾刺茅錢續 =.=

屎忽仔點算好

賣屎忽

繼續做尖練大隻，依家連毛巾都重過佢

luka檢討下 ddr都重過佢

冰科

揸ass點會得170

俾你搶先po左
禾白起飛啦

點解你仲有手打字

聖人mode咪有手
繼續

我而家涉嫌你假迷白

認錯人禾黨主席

一個二個迫害我ass

濟公：25格

我想佢抖下，唔好攰到傷咗

禾白勁係全美國都知嘅事黎

準備加價留人啦

禾白頂薪

爹域威打咁好即係逼害我波爺爺

老實講 白帝上位之時，pop爺都退休了

TD:未來係我嘅

TD:未來30年都係我

想入紙迷白了 條隊排到去邊

迷白黨已滿額，歡迎一齊轉會迷ass

毅進制嘅頂薪… 應該少過一份中產

25格 不了

不老傳說

J我白帝J到虛脫

波爺自己燈先

識迷一定迷科

Ching sick ball ar

你唔好燈啦

你認錯人，我唔係馬海倫

車尾燈都見唔到

但係你第二把膠椅喎

哩啲叫不相伯仲？

白粉黨點名

禾白

宜家垃圾刺d 廢青廢老d 2k 分大約幾多

不如迷科？

無個90#argue#pi

識迷一定迷Ass
會藉無限開放，唔會好似啲迷白黨咁扮好多人

廢隊

牙科無90 罷挽2k 了...

白仔過左揸ass

禾白值97

新嚟個助教都係97
白帝

辣殺驚，下年罷玩

芹菜73我玩mygm用2年養到84
2k禾白好難養

係公開見到條友叫伯母你好，差啲以為燈神改咗名

唔養我ass

無計啦我玩擴張球隊mode
然後刺唔肯放

得ass得冠軍

會反骨 不了

嘩我睇左陣usa練波片 derrick white勁到

細聲啲啦陣間俾人搶呀

一陣個廢老pop見到佢咁勁，又叫佢滾出去領你的3000萬就仆街

唔怕，我們還有天氣

唔怕，我們還有屎忽

垃圾

白帝一定留
白帝!啪啪啪!白帝!啪啪啪!白帝!啪啪啪!

白帝+ddr+基+lma+屎忽(中峰)

稍早奈及利亞與加拿大進行世界盃熱身賽，Chimezie Metu代表奈及利亞先發出賽21分鐘，全場8投4中（三分4投1中）貢獻11分7籃板。

馬刺陣中另一位加拿大籍球員Trey Lyles則因為希望專心準備新球季，婉拒國家隊徵召。

Source：

裁得 換歐銀上

歐銀，我刺未來第三核

垃圾隊
White 至少過80啦
DDr有乜可能仲低過LMA

一個二個假白粉，做咩仲唔推爆開新post恭喜禾白帝入選美帝隊

我當仁不讓，身先士卒！

橙橙, 原來jonathon simmons 而家無業. 俾wizards waive左

炒左毛巾再底薪簽佢啦

意粉呢

意粉季中拎嚟trade隻苦力中鋒/pick

Trae Young走埋
白帝君臨國家隊不是夢

睇完芹菜ig story就終於明點解佢會傷膝

睇片覺得佢同牙白好夾

下年叫揸ass打禾白後備

浪費我ass

中距練好未

補完樽單腳落

禾ass打波唔洗你教

佢死去底角射3分 仲中距離

跳到九樓咁高之後單腳落地

大學冇人tune佢落地又係on9

禾ass係冇極限
next MJ

呢句真我中學pe阿sir都叫我唔好單腳落，大學都冇人執真係累死人

第2，5，8張

總之我科正選就ok

白帝

7 8個新人助教好似幾有料咁，唔知助教有冇得落場打

冰科大隻過Murray

今日有波睇

禾ass一出

唔知點丁好… 應該射去件衫邊個位
禾白帝先會勁啲，升到同禾ass同level

上身科左

一齊丁到冇ass揸打正選

幾點，有冇link

usa 藍白對戰賽 啱啱半場

白帝畀fox壓制

Murray已經配錯點 仲同td訓練
開季變左打中鋒 場均10分10籃板

一定食咗禁藥

dklm白隊啲防守同進攻咩料

進攻仲亂過街場求其執5個嚟打

成班
波波點頂得順

白隊陪訓隊嚟，入選都9成冇得出

睇得多倒水刺都頂唔順佢哋咁倒水法

個新人助教好廢
射波唔準到次次都要打板先負碌入波

放棄咗睇

正選turnover十九幾萬次 白隊都拎唔到分

白帝開發到三分未

假白粉

助教落埋場

芹白忽科

白隊廢到擺多幾個白帝落去都唔掂

美國藍 97-78 美國白

Derrick White 12分3籃板8助攻2抄截

#朝下一階段邁進

Source：

99下都就double double

double double...

都就呀

啲3分...

Fiba短啲架
算係long 2
所以啲射波有排執

本身白帝個form都ok 有望一個暑假執到 而家唯有希望冇喺美國隊度練壞手勢

放ddr同芹菜落去射3分

芹白忽科三龜羹銀

Pop自己tune番唔怕嘅
係啲例嘅問題

pop:全部同我企後一步射

原來5球3分炒哂

邊個係龜

太多yc開始記唔晒

唔好畀濟公知

Keldon Johnson?

有羹咁畀面呀

mitchell 有沒有可能來spurs,想換走derozan

緊係

人地邊肯換

咁多人想ddr走

今年大把大把車落大家度

有可能咩

冇

我ddr下年單換PG去夾Kawhi

我想謝謝上帝、謝謝陪我訓練的工作人員、謝謝隊醫、教練、隊友，還有陪我一路走來的家人和朋友，我今天正式收到醫生的上場許可了！

謝謝所有馬刺工作人員陪我完成這個艱辛的夏天！幫助我為即將到來的訓練營做好準備，總感覺韌帶手術結束好像才是昨天的事，我們的努力奏效了！超過八個月每週六天的復健，阻斷所有會令我分心的干擾，我的隊友追逐冠軍的同時也不斷鼓勵我，這對我來說很重要！

我想告訴所有為這類傷病感到挫敗、失望、萌生放棄念頭的運動員：「那些殺不死你的只會讓你更強大。」開始訓練、像沒有明天般的訓練，因為在職業舞台上沒有人會同情你的遭遇。💯🙏🏽#DM5Back🖤

(Dejounte Murray)

Source：

唔好再復合啦

ig最尾兩張相，估唔到助教會做嘢

期望佢射波會改進好多，傷咗就應該練射

be water

Derrick White has been named a finalist for the 2019 USA Basketball World Cup Team! 🇺🇸

Training will continue next week in Los Angeles. The final 12-man roster will be determined at a later time.

#USABMNT | #GoSpursGo

打丁時間到

光頭佬最新個條twitter
甜死人咩

美國隊正選pg係kemba walker

擊鼓鳴冤

點名

黑警

今晚點瞓…

核彈都唔割

812 0015 荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

荃灣刺狗小心

金錢有價，良知無價

聽日機場見

刺撚門，記得捐錢俾受重傷姐姐及佢家人

毛巴安全？

ok安全就得，見佢有開po

而家見步行步. 屌POPO就梗既. 但唔好失焦. 個源頭係林奠同埋佢背後大佬！

冇雙普同用軍事法庭制裁嘅
只有獨委員都係冇用

點先推到去

認真，獨立，成立新政府。不過條路好長。

當林鄭政府下台 + 接納N大訴求後，下一步就係推倒地產霸權，中國資產同香港攏斷情況（例如，牛奶公司/ 美心等大財團）

如果香港一直由嗰班商界佬揸fit，最後冇利益關係嘅政黨同政治人物，都只會失勢。

有冇人有睇過Fox套東方華爾街？

我自己點緊, 活躍出街既都仲有上水

冷靜d，機場而家收唔到網絡係好正常

打電話 call多幾次

sms好似收到

Cut啦
做啲令自己開心嘅野

禾ass先食第一號接班人

25格

上番水

第一場就主場見Marcus morris

一定要贏

真25

我對你哋好失望，竟然得咁少like

推到有第一個義士加入

一個二個假白粉

冇人再迷白

以白為證

唔係著禾刺波衫，唔like

唔係着6號

都知你哋全部心繫禾ass

下年續約見真章

濟公點睇

In Ass We Trust

世界盃美國國家隊動態

由於Melvin Bagley和Kyle Lowry相繼宣布退出國家隊，原訂進入第二階段集訓的17位球員進一步縮編到15位，名單如下：

Kemba Walker, De'Aaron Fox, Donovan Mitchell, Derrick White, Marcus Smart、Joe Harris

Jaylen Brown、Jayson Tatum、Kyle Kuzma、Harrison Barnes、P.J. Tucker、Kris Middleton、

Brook Lopez, Myers Turner, Mason Plumlee

根據先前消息，Popovich將會帶這批球員參加位在Los Angeles和澳洲的集訓，在八月底公佈最終12人名單。

禾白打世盃了

只差一步

準25仔

雖然我迷白，但我白係最有機會cut既其中一個
內線少人一定唔會郁，PG會咁多人就知出事

黑心啲講，可能仲有人退隊呢

cc台班傻閪

聰明依家受傷，如果佢退出美國隊，就需要另一個ace stopper

禾白係一個ace

除咗禾白同波波之外得walker一粒星

出左新賽季schedule
31/10 對快艇
1/11 對勇士
3/11 對湖人

準備俾人連屈三場

其實唔打仲好，集訓完可以休息下，等9月尾先打熱身賽

但打下大賽有助攞exp.
開季交俾禾ass is okay

禾ass是大鎖，是真核

唔好學毛巾就得, 國際賽事就澳洲王, NBA就應肚即飛

講起大鎖
一諗起下年可以

Ass, 白, KJ 一齊守死對面就

禾Ass 仲輕過毛巾
同埋計翻比例，禾白都係太輕
典算

當年就係澳洲王而家澳洲呀伯咋

後備仲有Kemba Walker，禾白睇黎都冇機會表演

點解kemba walker會係後備

個陣好矮下

迷莊了

禾ass要做都輕易而舉

首席迷ass

正選1粒星都冇

塞軍四人組打自己戰術

中間頓all star完都唔比人當係星

深度|1.49億難題!續約他恐重演4000萬的悲劇?
2019年08月14日15:07

迪羅薩
迪羅薩
“馬刺可能會在賽季開始前跟迪羅薩達成一份提前續約的頂薪合同。”這是來自聖城記者邁克-芬格的消息。他在報導中寫道：“普波域治打心底裡喜歡球隊當下的陣容，而馬刺也十分看重迪羅薩的存在，並且希望能夠長久地留住他。”

到這，最熟悉的“拷問三連”就又要上線了——怎麼樣？值不值？還有沒有更好的選擇？

我們先來說怎麼樣。

就在幾天前，迪羅薩剛剛度過了自己30歲的生日，從眼下的競技狀態來講，他是正值巔峰的。雖然上賽季，迪羅薩的場均得分滑落到了四年來的最低值，僅有21.2分入賬，但考慮到他同樣是近年新低的出手數以及僅次於新秀賽季的進攻成功率，這是能夠被接受的。

不僅如此，迪羅薩對於馬刺體系的適應和融入，其實是被極大的低估了的。

上賽季，他場均能夠送出生涯新高的6.2次助攻，5場助攻上雙的成績，超過了他過去9年職業生涯的總和。由他的持球單打所發散出的進攻機會，為團隊創造出了每回合1.3分的進攻收益，超過了聯盟89%的球員，而當迪羅薩在通過持球擋拆來為隊友創造機會時，每回合1.14分的取分效率，也要優於聯盟72%以上的球員。

與速龍時期的自己相比，現在的迪羅薩更加在意身邊的隊友。而在身邊的後衛不斷面臨傷停的情況時，也是他在支配球上的上佳表現，幫助球隊度過了最困難的時期。

這是其一，其二呢，則在於他的防守。迪羅薩的防守一向不算讓人省心，即便是現在，也是如此。但起碼你能看到一些好的趨勢了。

上賽季，他一共偷球了86次，完成36記封籃，均創造了職業生涯的新高，同時，+0.5的防守正負值，也是迪羅薩職業生涯第一次打出防守端的正向數據。他每場能夠完成2次對於傳球的破壞，生涯新高，以及1.1次的場均救球。

而這些數據，都在向人們展示著他能夠對一支球隊所產生的影響與價值。

那麼，拿頂薪簽，值不值呢？

如果雙方都有意達成提前續約，那麼迪羅薩最多能夠從馬刺手裡獲得一份為期4年總價1.49億美金的新合約。這可不是一筆小數目，尤其是在考慮到合同的最後一年，35歲的迪羅薩將從馬刺手中領走4130萬美金的情況下，更是如此。

屆時的迪羅薩，油箱里還剩多少油，是個未知數，但情況一定不會太好。

從打法上講，迪羅薩是個高度自主的持球攻擊手。他的場均觸球次數並不高，但在單位觸球中的持球時間卻一點也不低，全聯盟能排在他身前的，除去當錫跟勒邦，清一色全是身居控衛一職的球員。

所以，接球投籃這種終結進攻的方式，是很難受到他的青睞的，整項占比8.9%，場均僅出手1.5次，命中只有慘淡的38.5%。更多的時候，他需要先運球來進行節奏上的調整，通過試探對方的防守，來觀察和選擇自己的出手方式。

這其實就是我們俗稱的“球星打法”——無需借助外力，光靠個人能力就可以解決球場上的許多問題——可要做到這點的前提是，你得長時間地將自己的身體狀態維繫在一個很高的水準之上。

那有多少人可以在35歲這個年紀，還始終將自己的狀態維繫在巔峰上下呢？放眼當今聯盟，也僅有勒邦-占士一人而已。顯然，迪羅薩遠沒有達到這個級別。

在他上賽季的進攻選擇中，持球擋拆+單打+背打+轉換這四項的占比達到了74.9%，而空切、手遞手和無球掩護這三大項，共計只有12.7%的占比。加上迪羅薩本身不擅長三分投射，場均出手僅有0.6次，命中不足2成，想在生涯的後期迅速完成華麗轉身，光聽著，都不像是一件可以簡單做到的事。

那麼，就只剩最後一個問題了——把迪羅薩交易了，又或者直接放他走人，怎麼樣？

如果馬刺想要交易迪羅薩，他們所想收穫的回報，至少得是一個具有發展潛力的年輕人，又或者，是個值得信賴的外線得分點，以彌補迪羅薩離隊之後所留下的巨大的空缺。

但考慮到迪羅薩在速龍時期所積累起的不被信任感，馬刺想得到近乎等同的回報，是件幾乎不可能做到的事。

換言之，他的交易價值並不高。

願意在這個時間節點通過交易來賭一把迪羅薩的，只能是那些想在賽季中期補強，試圖力爭總冠軍的次頂級強隊。而這些球隊所能提供給馬刺的，無非也就是一些靠譜的角色球員和選秀權。這不是馬刺希望看到的事。

那麼，直接放走迪羅薩如何？

下賽季結束後，迪羅薩將擁有執行球員選項的權力，他可以跳出合同，成為完全自由球員。如果馬刺選擇放走迪羅薩，那麼他們將很輕易地就獲得一個簽下頂級自由球星的薪金空間。

但問題是，在2020年的休賽期，沒有頂級大牌球星，而迪羅薩，幾乎就是你目力所能及的範圍內，最好的選擇。

以迪羅薩為核心，球隊的天花板就這麼高，看得見摸得著，在年輕球員完全成長起來之前，想爭冠幾乎不可能。可你又無法找到一個切實可行的方法去處理這件事，你不能看著他白白走人，又很難拿他換來足夠心儀的球員。

而這…就是馬刺眼下最尷尬的難題。

冇星味
利申有份投佢入去

用返台仔後撤步講嘅一句，唔續冇問題，問題係你揾唔返同等甚至更好嘅替代品咁就冇本錢去唔續

認同
冇本錢吸引星黎 自家又未培訓到
得小白上到台 其他都仲進步緊
續左 保證之後3年都keep住 最多尾個兩年比佢養老

連登最大問題係好多唔同用家, 有三毛, 有政府既鬼, 仲有好多心智未成熟既小朋友
睇到既野唔好太上心, 冷靜一下
太多人係度指指點點, 全部睇哂個人會癲架

未來魚腩第一人

對澳洲有baynes同毛巾

同得吾皇做兄弟都是最強

我要禾白

FIBA寫毛巾得21歲

可以係垃圾刺征戰多十幾年

不了

Thx 已射

NBA》龍王有望長留聖城？ 記者指馬刺有意開出頂薪續留

〔體育中心／綜合報導〕馬刺球星德羅森（DeMar DeRozan）有望長留聖城，《San Antonio Express-News》的記者Mike Finger指出，馬刺高層目前仍有可能在今夏開出一份頂薪合約把他提前留下。

Finger表示，德羅森自上個賽季被交易過來後，球團高層一直對他在場上的表現進行評估和衡量，最終球團高層是頃向把他留下來的。

目前德羅森與馬刺之間的合約還有兩年，接下來的兩年平均每年能拿到2770萬美元，若馬刺最終對他開出頂薪，他將從2021-22賽季開始接下來的三年能分別拿到3330萬美元、3600萬美元、3860萬美元的薪水，頂薪續約的價碼總價會落在5年1.63億美元，而這份合約走完時，德羅森將屆滿35歲。

德羅森上季來到馬刺後，平均每場比賽能攻下21.2分、6.2籃板和6次助攻，雖然平均得分比他前幾年在暴龍要來得低，但投籃命中率卻比他生涯平均高出了3個百分點，來到48.1%，同時他也非常適應馬刺的進攻體系，這或許是球團高層希望把他留下的原因。

From fb 聖城馬刺

續兩年好啦。。5年太on9會變cp3份爛約咁

應該無咁誇張嘅不過5年真係太長

5年163m 33m一年

本身有2年27.7m約
用頂薪簽3年就係平均37m左右一年

即係加簽3年 咁37M還可以

白帝冇tag

因為冇人識佢呀！

5年好伏........ 完約果陣係35歲. 但你唔知DDR會唔會32歲已經見頂

用咁價錢續ddr,不如開兩張大合約俾白帝同白腸好過

睇usabasketball個ig最新個post冇白帝既相

2021年lma同ddr完約又係fa大年

大家迷未?

2k20終於有1314魚腩

字母哥

大年又點
都冇人會嚟腩刺㗎喇

搶字母衝一波！

正式招生

hbk口吻

迷ass了

一直都迷Ass

ching sick ball

禾ass世一

迷ass可以遲到，但不要缺席

禾刺廢老又上位

波波啲9up能力夠佢去選美國總統

2k20有14馬刺玩三廢老的最後一冠

仲有25仔

當年係聖城接班人

屌 當年25拎fmvp果陣真係好鐘意佢

雖然咁講好仆街 好彩冇簽老表

Los Angeles Lakers center DeMarcus Cousins has suffered a torn ACL in his knee, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

唔撚係下話表弟都算多災多難

佢係咪退得休

嗰年丁綠仔

usabasketball ig stories 連續三條片都有禾白

每個25仔都講左

全盛屎綠同毛巾

又要比2k搶錢了

巴西仔肥法

2k唔想玩
Mycarrer又冇咩新野

毛巾是需要賣的

我覺得應該fmvp比td

新人留名 睇左成年po就係等升大學呢刻拿ac入刺區

你應該知道呢邊廁狗好小器又鐘意cap圖 binc
小心講野

歡迎歡迎
一句講曬迷邊個

黎 講三聲馬海倫食屎黎聽聽先

迷ass

一睇就知你識波

歡迎新人PS 迷科先係皇道

大師兄去左深圳 唔知落唔落黎香港

迷ddr啦

sick波一定係迷三文治

rookie緊係迷羹

下季集劃睇g league

飲勝
記住迷埋白同科

行路草無人迷

G 持迷白
科不了

唔迷科=唔sick波

馬海倫:問過我未

馬海倫：我買咗刺贏
刺區眾巴打：屌

夏天一度傳出與馬刺球員接觸的DeMarcus Cousins稍早在訓練時不慎扭傷膝蓋，經診斷後確認前十字韌帶撕裂，這是從他2018年阿基里斯腱斷裂之後，第二度遭逢可能影響職業生涯的重大傷病。

#PrayerUp🙏

(連結有當時受傷畫面)

Source：

芹菜 是未來刺第二核

白>草>ass

白已經係廢中

禾ass先係真核

科 1993
白 1994
Ass 1996
草 1998
歐 1997
腸 1995
羹 1996
KJ 1999
三文治 2000

結論，白科都係廢中

係魚腩可以打到40歲所以白帝仲有15年時間統治球會

即係仲要對多毛巾10年

問刑天

同我同年都打緊nba啦

三文治先係真核

正確，Austin Spurs 真核

歡迎新人
不過竟然係迷ass
我白帝先係真核

波波：世錦賽我比十分鐘你，同我打柒對面班後備

btw係咪今日有波睇？

唔怕講多幾次
Ass係25格

邊個叫我

spurs_family

KJ 同三文治細過我

same

大過晒佢哋。。。

輪椅1111退波衫無人講?

上訴駁回

簽一日約打埋退休先叫大新聞架嘛

Breaking News

根據法國媒體Le Parisien報導，馬刺將在11/11與灰熊的比賽結束後正式退役Tony Parker 9號球衣。

2️⃣1️⃣ ✖️ 2️⃣0️⃣ ✖️ 9️⃣

#MerciTP❤️

Source：

係

link

呀譚都幾獨

睇緊
謝伯母

tatum?
真係幾獨, 上半場仲要無態, 完全係毒瘤

冇人吹奏禾白

一換走白帝就倒水
以為魚腩刺先係咁，點知去到美國隊都有得睇

Pop:你班契弟

又變返13分分差

我用電話睇唔到

睇禾白用電話咁細個moon會睇得清楚咩？？？

主席

要成立獨立調查委然會重新檢視白帝黨主席

要求普選白帝黨主席同卡比下台

刺撚5大訴求
1.撤回馬倫巴落注款項

輪椅係美國炒車

好彩人冇事

好彩

平安返黎退休呀

usabasketball ig一幅禾白都冇
恥與為伍

澳洲隊算齊人都比加拿大大炒...

做法不完美 但可接受 要改善

睇精華 毛巾好似幾勁

還是覺得這一切很瘋狂…

Lebron James還是新秀的時候就是我最喜歡的球員，直到現在成為我的大哥，不管任何事我都能連絡他！！🙏🏽🖤 #TheGOAT🐐

對了！我到現在都還沒輸過你喔！期待很快可以再見到你，為球隊增添勝績。😂🤷🏽‍♂️

(Dejounte Murray)

Lebron James：
我的小弟，我不管什麼時候都會護著你！你知道我們的交情！喔！是嗎？你是這樣覺得的嗎？(大笑)🤐😤👑

Dejounte Murray：
永遠愛你，大哥！別忘了11/03* 😤⌚️哈哈哈哈哈

*11/03是本季馬刺與湖人首度交手

Source：

fb:馬刺禁區模範生

打情罵俏

3分 13中4咋

反骨格...

濟公: 25...

比起佢係nba打咪勁左

nba真係十場先有一場4/13

到無獎競猜時間
大家估下下年馬刺個陣會點排
Murray/Patty

White/Forbes/Marco/Walker
DDR/ DeMarre /Johnson
Gay/Samanic/Tyles
Aldridge/Poeltl/Eubanks/ Metu

請出招

禾ass 科 DDR Gay LMA

Gay 落二隊
白腸做正中鋒

正常
Murray/ White/ Mills
DDR/ Forbes/ Walker/ Belinelli
Gay/ Carroll
LMA/ Tyles
Poeltl/ Eubank

小球
White
Murray/ Forbes/ Mills
DDR/ Walker/ Belinelli
Gay/ Carroll
LMA/ Tyles/ Poeltl/ Eubank

防守
White/ Mills
Forbes/ Walker
DDR/ Murray/ Belinelli
Gay/ Carroll
LMA/ Tyles/ Poeltl/ Eubank

唔放天氣羹？

召喚天氣馬

fox退出國家隊
等睇白帝踢走k walker做正選

Happy birthday to Gay

防守你掟科出嚟

陷阱防守

Forbes: 3分入到就是防守

我屌晒你哋，成隊波有15個人架!!!

新仔就死落g league 撚一年啦

天氣羹係雙向合約 佢主要係打g league啦 最多係輪休時要佢出黎頂一陣

促請成立獨立調查委然會調查白帝黨煮直

防守時對位姐

上年一塔四射都夠膽出，點知pop今年會唔會同時放white Murray Forbes/ ddr同場

刺撚今日一齊出街

頂頂下就要你哋喺度加佢個名

總之去公園
如果遲到就早幾個站行下當做運動

希望多人到要由金鐘行去維園再行翻去金鐘

塞爆港島

而家打算炮台

我寧願你唔講呢d安慰既說話

維園要人！！！

WYK

串嘴到

我肯定無人計，或者有個兩米拉均

極力誌fb真係個好page
俾個伯母獎章表揚一下

仆街了 睇黎就快成個page 執柒

禾145

矮你10cm有多

以後唔敢反濟公，佢話禾ass係25就25

page都燈

明燈

淋咗一個鐘都入唔到公園

卡咗喺金鐘

喺sogo對出企咗粒半鐘

海底奇兵

真
真係由頭到腳都濕哂
唉唔撚驚

我直頭去到嗰度收遮，等人遮我算，咁多把疊埋一齊
不過多謝岩岩開始落雨嗰陣擔住遮遮我，等我拎到遮出嚟嘅男仔。

已經放棄咗遮
行過見到水人就係我

捐落其他(女)人嘅遮底

我成個上身都係比其他人既遮整濕

我就係由畀其他人整濕後決定棄遮，join them

下次着雨褸算
feel到對鞋可以倒到成公升水出嚟

雨褸+1

呢個真，當然無下次最好

雨褸+2
係老銅𠴱陣，成身浸水咁撚樣
行又行唔到
啲人又係度糾結行去金鐘定等入公園好
淋到頹

喺公園還好，一去到老銅鳩嗚真係海底奇兵

完全feel到聽日會病

聽日病假數子=集會人數

濕撚晒

老銅塞到仆街 勁耐都唔行一步

白帝美國隊著四號

行返去海傍啦

行完街就好走啦，今日和仔主場
毛巴，金屬特意點名

終於由sogo入到維園喇

仲係Sogo

點解我哋要喺cwb落

我覺得格言可以放po頭

行到灣仔會展

1. 有104到旺角
2. 西環大量狗，沿途可以互相提醒叫人經灣仔、金鐘、中環走

講咗幾多次 個人無事先做到世界冠軍
認真趁未真係病飲幸福傷風嗰隻熱飲, 堅有用

唔好丁到變感冒童

等班契弟鳩企淋雨

馬刺格言:
當我面對困難一愁莫展時，我通常會去觀察一個石匠的工作 他已經錘了100次但他面前的石頭仍是紋絲不動的 也許再他砸下第101次錘子時 石頭就會裂為兩半 但我知道這個不是由那1錘決定的 而是由前面100錘中的每一錘累積而來的
——Jacob Riis
我想申請放po頭, 大家點睇

個人無事先丁到禾白架嘛

幾型
可惜改po頭的不是我

伯母已經行完街返到屋企
sogo外牆真係好好睇

好似係巴清話事?
要等佢搞

btw，發現原來禾刺特登出咗幾個post for ass 復出真core

識做啦
希望下個post佢唔係雙向

俾天氣馬搶到1001係咪要紅色大字加天氣羹入去

仲未清算你

一早講咗禾ass先係真命天子
但濟公有185… 我哩啲矮撚唔敢再講了

企喺度睇咗3粒鐘
屌對ultraboost濕撚哂

句嘢令我諗起毒瘤

唔係毛巾咩

留言前要報身高。。。
納粹。。。

唔需要呢啲旁門左道加

鬥炒? 邊個夠毛巾鬥

老解出先定毛巾摑醒大家先

毛巾會打到40歲

how about no

出核彈都唔賣毛巾

《ESPN》分析專家Kevin Pelton與數據分析網站《FiveThirtyEight》對新球季做了預測，晉級季後賽16支隊伍上，雙方存在歧見是西區最後1席，Kevin Pelton是看好拓荒者，《FiveThirtyEight》看好灰狼或鵜鶘。

此外值得一提的是，2家數據分析都得出了馬刺將與季後賽失之交臂的預測。

-NBA Taiwan

魚腩隊冇人睇好

成班on9磚家
上年咪又係話我地入唔到, 湖人夠好多人話同勇士鬥啦, 結果?

唔賣
咁炒左佢得唔得

毛巾簽老底就兩全其美

應該架喎

細聲啲
唔好俾人發現我地

其實唔睇好垃圾刺絕對理解
我地最後結局都會係一輪遊

又話靜靜地嘅？

今年我哋有ass
我估唔止

其實呢幾年都係咁架啦po前馬刺=隱形

靜靜哋贏. gif

續約收1000萬一年

ching sick ball

不過你都細聲啲唔好畀濟公見到

po or no po, 全憑海倫巴一句

我係維園兜左個圈就閃

魚腩最忌...

馬海倫的未出聲就自我審查

冇學點影相

170萬人 我覺得估少左

好多入唔到維園

基本叫200萬+6 都冇人話你啦 太理性

其實學藍屍9叫數都冇問題
反正毅進制都係9叫
叫夠250萬都ok

有個別示威者目的係打警察多過爭取訴求
都唔明點解咁好戰

屌你老母，仲聚係金鐘托柒？

我今日俾人批到成身濕哂

反ass

抵！

雖然而家喺冷氣房，不過覺得塞喺度不如走，等陣興興地又去中聯辦。明明本身今日和理非

今日偷聽到一啲都係一心想打，而家喺中間食生日蛋糕。。。

真理性勇武應該散哂
叫唔走就由佢俾人拉算
定哂規則 勇武手足都agree下
唔聽可能有鬼or冇腦

呢個真

有班一心想打，以為自己撚狗

屌你老母到頭來係累FA救佢地而送頭

呢期其實睇得出有時真係好難贏，尤其大型嗰陣。真係一路好擔心無啦啦戀戰送頭

其實一定會有人上頭
唔使諗 人係情緒動物
只係可以勸
同支持 但唔參與

其實想講好耐
唔割唔等於唔指出錯誤
唔通望住你去送死都唔拉住你咩
但係一指出就比人屌分化, 鬼
有時真係好難做

捉鬼論係好易搞散成team人
但唔該大家醒水啦
你唔退又冇目的

前線一句，尊重前線就大撚哂

唔係話一句叫人散水就係散水撚...
大家都睇到好擔心，明知無效果得送頭同予人口實，尤其818今日擺明和理非，連正苦個新聞稿都無野好寫。

有時前線分析後線都要架。。。咁咪唔怕上腦撚。

又做哂料比政府寫啦

我唔割啫，都畀畀面尊重下大家意願。。。開頭又有人舉牌係和理非日。。。。

都係個句 唔係個個前線都識進退
舉個個係知發生咩事

勇武派唔屌得
但自己就可以屌鳩和理非
前線好波

真係有需要設立啲前線規距
唔係一句唔割 尊重前線就由得佢地送頭
仲要俾曬機會啲鬼引前線亂咁衝

下下話一話前線就比佢地屌到仆街
又話要態度好先聽
真係大撚哂

散水啦

老實講 佢地take risk最多好難唔咁樣

問題係呢班唔咁係前線果班 咁冇腦

連臥底都收工啦，走啦！！

［突發］港鐵明日（19號）罷工

星期五先再有波睇

不過終於有機會睇禾白守毛巾

我驚毛巾畀禾白守到0起手

更衣室領袖

聖城咖喱很科

大隻到

完美示範

迷科了

條隊排到大灣區了...

要做失業大軍2日

第二球咁樣，你哋點對得住DDR

幾時都話迷科先係正確

好似高埋

科連禿頭5成都未有

科有全盛時期毛巾9成我就收貨

你知毛巾係唔係都起手架

毛巾唯一賣點就係手感再差都肯起手

毛巾有自己全盛時期9成我都收貨

刺所有射手都係咁，唔射會畀波波屌

Bowen去左跟Duncan打拳

會打死人

佢係去殺人

真
轉型做吉祥物算啦佢
板凳狂徒Ass/白/科都好過佢，仲未計意粉

1200萬嘅吉祥物

千二萬係sunk cost
唯有希望有隊肯收留佢或者佢自己爭氣啦

三分

識埋三分做mvp架啦喎

而家已經係MVP級數啦

年青人少啲幻想啦
魚腩係唔會出到mvp

白帝唔稀罕呢D虛名

Long2咋

咪係 仲未計正式比賽炒到仆街

我都信佢比賽先就炒到毛巾咁

下年
毛巾 科 意粉 Lyles 三文治
你死我亡陣2.0

三文治tune得好可能有防

而家都有啲，係身型太差先畀人恰

我淨係知哩個陣，我哋一定亡，要令人哋死應該冇可能

白 科 kj 三文治 白腸
點睇

冇禾ass都唔洗睇

小白國際賽值得更多minutes

ass 白 kj carrol 白腸
應該係我哋最高防嘅排法？

暫時應該係

kj嚟緊先廿歲 如果高多兩吋就正

咁魚腩邊5個跑得最快

毛巾 kj luka ass爭一個諗唔到

espn啲預測已經夠膠
中文嘅籃球網講到馬刺已經出左局咁而且espn應該連續三年預測馬刺無po

靜静地

静
罰抄啦你

禾白帝唔快咩

估唔到傷咗咁耐，上身好似無大隻到

不論我會到Austin或是留在San Antonio，我會盡最大的努力找到讓自己進步的方法，找到自己能幫助球隊贏球最好的角色。

我不會煩惱自己能不能進入輪換，我的個性很隨和、低調，這種事情勉強不來，我會努力調整自己的角色去適應球隊，將精力投入在訓練中，但是我不打算浪費心力思考我無法決定的事情。

(Quinndary Weatherspoon)

Source：

沒有9up 不能上位。

今年啲新仔太正經

年年新仔都係咁㗎啦

冰科浸咗一兩年啲9up仲勁過毛巾

聖城中距9up隊

我見行路草都係玩緊中距

仲未9up

芹 > 羹

等反盃啦

護羹大將軍

天氣馬

迷羹第一人

Diu 2k馬刺3分廢到

他日牙羹唔再雙向就係反杯第一步。到時我會歡迎大家加入。

走左音btw

唱唱下拉番上去kay想唱個key就奶左野

幾時有刺區varsity shows 睇等你表演

去埋主唱跳舞

米8男神

米8歌王

RJ 又做9upper

係米85

應承你，有呢一日，你等我買埋天氣羹波衫出席。

呢排晚晚都訓得唔好加好累

屎忽擦哂鞋爭緊個正選位

佢必然正選

佢真係太餓波… 同埋好想證1自己

最緊要唔好再傷

隨時準備好霸住個正選唔畀天氣羹搶走

屎忽仔做正選冇問題但個波唔該俾返白帝/ddr控
你做好防守同走去底角等接波射3分就可以

天氣係雙能，威脅晒成個後場。

咁點搶板呀

有禾ass同埋芹菜係度，天氣同冰科打後備啦

有得上去長坐都好好

btw,唔係好搵到天氣波衫可能我唔熟點搵

天氣=冰科2.0=咖哩3.0

新一季波衫未出
佢只係2 way contract更加冇

等接波射3分=唔入要搶板=送返個波俾人
屎忽最好學ben 西咁，企係內線等搶板好過

迷你西門

劃時代既中鋒型控衛誕生了

岩呀，上年連冰科都無出，未上過場既羹又點會有

NBA store自訂名+no.

搵Austin spurs

【核彈】狗鐵CCTV 直通狗總！

推

直接去美國問佢攞

1000